和理shop開始要洗版宣傳

大家都知道水軍入撚哂黎啦,區選前都無咁誇張,區選後多撚到
大家要知道若果果個禮拜如果無遊行既話,和理shop就一定要
呼籲大家所有肯出去既就一齊出去
同埋真心當你係入面夠人塞就已經到達左我地既目的
真係唔洗有人冒險幫你裝修
要將和你shop變到好似以前60 70年代d人食完飯無野做
就落去一齊塞
呢d先叫做將抗爭混入日常

咪撚再乜春靜靜雞
呢樣野係一定要做
你可以話都拉左好多人
但係點解明知佢砌唔撚入,都仲要無啦啦沖入黎鳩拉你
希望大家都平安和平

五大訴求
缺一不可

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

無遊行就塞,200萬人如果肯出黎去塞就唔洗人勇武,特別唔想人勇武既和理非更加要出

宣傳

推

推唔郁

Push

Shop

推你

推唔到